7-11 Part time

頭先落Seven有個16歲嘅𡃁仔係到見工... 佢同收銀呀叔話想返5pm 至12am... Everyday ok

如果個𡃁仔仲返緊學嘅... 放學三點幾... 唞吓就返Seven到半夜... 第二朝又要返學... 條數計得掂咩？

16歲就要跑山？ 定係毒撚加兵？以為Seven淨係做收銀唔駛上貨？

人地想搵錢幫補屋企又關你事？

上貨唔一定佢上架 不過間間唔同 我個間好hea 收錢收到最後2個鍾先開始執奶 上貨
利申 做緊

洗撚同佢解釋咩 佢自卑到少少事都要po上黎刷存在感 人地上唔上貨你又知人地唔係預左 ？

完來係咁... 我見OK啲呀姐又淥麵，又順豐，其實都好撚忙...

點知上網講兩句都俾人話關我撚事

你賭到short撚咗啦... 睇醫生啦...

16 歲就咁識諗

得啦 收皮啦 你條撚樣無用到開po想人身攻擊個後生仔 你都係日日係屋企唔撚搵錢嫌辛苦啲人黎 人地16歲唔做呢啲定想叫人做飲食？後生唔識人係做呢啲 咁唔係你想點？

唔好咁諗呀... 有啲人輸波輸上腦會話你擦存在感㗎啦...

你除左識講輸波仲識咩？

人體攻擊？唔知佢點計得掂條數叫人身攻擊， 你條撚亂Q咁噏係咪可以叫做思覺失調？

有人出黎打工都咁樣返兩份啦，無話唔得架。

咩叫毒撚加兵？以為seven唔洗上貨你叫先入為主 睇唔起人 人地做咩洗唔洗你審？連登咪就係大量你呢啲on9仔 講完就當無事發生 只要覺得你自己岩就唔尊重人係背後中傷人 人地覆完就話原來係咁

唔知佢點計得掂條數咁就要猜度同侮辱人毒撚加兵 覺得淨係收銀唔洗做？咁點解你唔會講香港窮既人慘 咁後生就要出黎搵錢？

嘩... 你條友就係啲： 以為人哋關心你就係笑鳩你嗰啲人...

自悲到自太... 得啦得啦，你啱晒啦， 唔好嬲豬豬啦呵

得啦得啦

係... 只係得嗰16歲仔，唔知係咪真係頂得順日頭返學，下晝返工到半夜啫...

唔講啦唔講啦... 費事又有啲輸波輸上腦嘅傻鳩話我笑鳩個細佬啦...

16歲未做下，未做過點知咁多野要做
可能做一兩日就話要返少D啦

同意，但係有啲人會上崗上線話我刷存在感，笑鳩個𡃁仔囉...

條友咁大反應，應該係啲sick leave完返工俾HR問囉醫生紙，佢會反問一HR係咪質疑佢射波嗰啲戇鳩仔嚟

你會夠膽咁做？

嗱... 仲唔係戇鳩仔？

依家問緊你係咪會夠膽 講到啲咁撚戇鳩既野出黎既？

得啦得啦... 你會反問"你會夠膽？" 已經證明你嘅戇鳩...
得㗎啦...